分手一年

仲有冇掛住佢?

小小

無聊嘅時候咪會囉

有 啱啱掛住佢掛到哭咗 嗚